2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第十六輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

林嘉欣v陳瀅
陳穎欣@SGv馮盈盈
朱千雪v簡淑兒
李靜儀@SGv趙慧珊@SG
謝安琪v倪晨曦
杜小喬v李佳芯
張曦雯v陳嘉倩
苟芸慧v麥明詩

超聯第十五輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第十六輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-12-16 12am-10pm

(13)林嘉欣vs陳瀅(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-16 12:02am-10:02pm

(12)陳穎欣@SGvs馮盈盈(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-16 12:04am-10:04pm

(1)朱千雪vs簡淑兒(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-16 12:06am-10:06pm

(7)李靜儀@SGvs趙慧珊@SG(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-16 12:08am-10:08pm

(4)謝安琪vs倪晨曦(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-16 12:10am-10:10pm

(11)杜小喬vs李佳芯(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-16 12:12am-10:12pm

(10)張曦雯vs陳嘉倩(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-16 12:14am-10:14pm

(3)苟芸慧vs麥明詩(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃十六強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃分組賽已經圓滿結束
上址為成績公佈,歡迎查看

準備緊抽籤無咁推

凍到推post都無力

林嘉欣v陳瀅 20(+1)-34= 21-34
陳穎欣@SGv馮盈盈
朱千雪v簡淑兒
李靜儀@SGv趙慧珊@SG
謝安琪v倪晨曦
杜小喬v李佳芯
張曦雯v陳嘉倩
苟芸慧v麥明詩

林嘉欣v陳瀅 20(+1)-34= 21-34
陳穎欣@SGv馮盈盈 17(+1)-37= 18-37
朱千雪v簡淑兒
李靜儀@SGv趙慧珊@SG
謝安琪v倪晨曦
杜小喬v李佳芯
張曦雯v陳嘉倩
苟芸慧v麥明詩

林嘉欣v陳瀅 20(+1)-34= 21-34
陳穎欣@SGv馮盈盈 17(+1)-37= 18-37
朱千雪v簡淑兒 49(+3)-7= 52-7
李靜儀@SGv趙慧珊@SG
謝安琪v倪晨曦
杜小喬v李佳芯
張曦雯v陳嘉倩
苟芸慧v麥明詩